屌你老母有紋身手足全部同我入黎

喂你地想點
唔係唔俾你有公仔
但可唔可以包好少少
落雨開遮你以為真係遮得曬？
網傳請返退休狗返黎睇片，我信
如果唔係點可以無啦啦上門拉手足

我自己都有公仔，我次次都著津領+冰䄂
絕對唔會露公仔！！！

手足求下你地！！包好啲！！
俾鏡頭影到一秒都嫌多，定格左，無得返轉頭
包好啲，唔好怕熱，一個都不能少

推

推 紋身俾狗認到就麻煩 尤其係裝修佬

幫推

神獸手足都成日俾人影到

範圍唔大可以買一卷卷果d膠布貼住

up

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

推啊 保護自己

長袖運動快乾衫最好
唔太熱
係我要著津領先熱到Hoho

熱到Hihi

推啦唔該

Push

推

（推爆）黑警著撚左人對西瓜

推啊

推呀屌

發夢聽到&見到好多手足已經咁做緊

上左鏡既搵laser打甩佢

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

P牌無得推，留名跟進

請保護好自己

真係好撚易認
大家保護意識真係要強

成日見到手足啲紋身，靚係幾靚，不過發夢就nono啦

四個幾月仲未識保護自己

推
推
推

講得好

有次睇live 見d師傅得個普通口罩

留返煲底見果日大家再曬紋身啦

面巾可以cover到條頸架wo

好多有公仔既手足都係

紋身為show off

push

同遮耳一樣，講到口臭

上豬咀果陣我會除面巾，所以一定要著津領

呢個要推

其實上左豬咀好難遮耳
6800，唔知點遮

當然可以

真 見到好多人有公仔

仲有考慮吓帶埋假髮

唔會好易甩咩？

笑左

求下手足包好自己呀

著風䄛啦 次次都一件風褸遮晒

仲有錶呢

有風險
你始終估唔到班狗幾時會搵上門
如果癲起上嚟你今日發完夢聽日就上門搵你你個水印都未消到

面巾？

損手爛腳搵塊大膠布貼著傷口呀嘛

懶有性格又好, 貪靚又好, 表現自我又好, 咪成日著露膊衫
唔係個個男仔鍾意女仔有公仔

特技化妝得閒咪研究下囉

講得岩

頭盔 + 毛 / 冰巾

Tui

【革命心態推升篇】 1021元朗見

遮紋身啦屌

講起面巾，成日都見到啲手足帶着面巾太貼，其實係望到個樣

推
做天氣之子個陣成日見到有手足露哂紋身出黎
我都唔知話唔話你好

真心可以學下化妝 買支concealer 遮
之前有人提過 平時最易露嘅眉眼都可以化

推
一個都不能少

推
d紋身巴絲好型 要好好保護自己

真

見過好多隻腳有紋身唔遮 反而上半身就有

著番條長褲啦好冇

發夢一直都包到自己實一實，係街坊look先唔包

用黑色垃圾袋就得啦 今日有team用 效果ok

岀親去都包到冚

真係要好好保護自己呀！

如果係女 平時放頭髮唔會露隻耳仔出嚟 咁仲洗唔洗遮？

紋身狗幫推先

pish

試過 出汗好易甩

推！

其實我一直都諗緊呢招

好多就咁街坊裝就幫人裝修。。。。

保護好自己各位手足

次次都突登將紋身貼紙貼係顯眼既位
然後一退場就即刻捽甩去 (帶枝細細地去死皮個d 洗面產品) 加啲水就可以

咁大意㗎！！
唔好咁charming得唔得

推
一定要遮

今日仲係有好多女手足著短褲，講幾多次都仲係。

推！！！

推 一個不能少 勇武巴更加要小心

推依個

呢款遮瑕膏有紋身都遮到

面巾包埋豬咀個罐 個罐記無效（上次個Fa同我講）

Ok喎

邊康有我買？
出汗會唔會甩

對唔住，我會小心啲

希望林鄭盡快回應市民訴求，令香港變返正常。

我上豬咀嗰陣會拉條面巾落頸喎

我都見過有好多手臂有紋身嘅手足
成日喺記者鏡頭面前行嚟行去

真⋯⋯我都有紋身，落親場都長袖

所以每次出去都長衫長褲

印水紙要等幾日先甩曬
用眼線筆畫仲好

Pish

面巾有size分別，太大又會瀡落去，太細又會露面型。
我呢個幾月keep住係戴完口罩再戴面巾，一嚟難show面型，二嚟個人覺得舒服啲，前提個口罩要係質地舒服嘅花粉口罩。

推
求下你地保護好自己

有公仔真係要小心啊手足

紋成真係好易認，麻煩各位包好d保障返自己

洗唔洗屌人老母先教人做嘢呀？

唔該各位收下把口
要改善嘅嘢就善意提出

大家捱撚咗4個半月都好撚辛苦
你再屌人老母去說教
你叫啲手足點撚消化呀？

警世
推

推呀

有時d紋身仲易認過個樣

有公仔嘅人真係小心
啲狗cam 好撚高清好易點相

用眼線筆諗得過

真。。。做野加冰袖係必須

怕熱，全黑風嬲

推呀喂

邊度買呀手足

屌你老母只係口頭禪
如果你在意「屌你老母」呢一句
我會好懷疑你動機

如果你係狗，我屌你老母

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

做多一步

推
手足要做足d保護自己

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

畫啲大粒墨落去
一返屋企用卸妝水一抹就冇
眼線筆又防水防汗

一個都不能少呀
仲有啲手足揹住好易認嘅核突袋 可唔可以換左佢呀

推，我今日見到都想講，個手足仲要見咗兩次樣．．．

最易認就係公仔
點解仲會露出

有紋身嘅位包住，冇紋身嘅位用紋身貼紙

遮公仔！

推呀 仲有手足唔好戴住對耳環出嚟啦
今日見到位手足戴住豬嘴配對耳環

推呀彈 手足唔係condom

[黃店三級制]：青試食、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚！！

推 要好好保護自己

我個面巾比較特別
唔自爆所以唔形容了

公仔手足睇下啦

點包法？唔太明
當雨褸咁用？

有冇諗過係啲臨時假公仔

我諗係退場變身黎抵唔住頸
好多裝修同鶳果陣都露公仔

捱

有人淨係戴個口罩就燒野...上晒live..

成日都有公仔手足上曬鏡

tui

我好勤力推

腳有紋身都要遮！熱緊要啲定命仔緊要啲！
終於有人出聲講

Up

貼假紋身點睇？

捽甩佢.jpg

琴日都見到
仲要炸哂兩隻手都仲著背心
我得一隻手有都包到實哂
出得嚟一定要識保護自己

樽領

保護自己

花式送頭

如果炸手應該冰袖解決到
只要唔好背心

如果戲入面條友真係玩公仔紙
兩嘢捽甩咗就好笑

呀蛇，甩咗喇，我係咪走得

同埋無blackbloc既手足可唔可以盡量唔好召喚神獸?
發夢見到都好撚擔心你地 衝埋去幫你地擔遮都唔撚掂啊

喂唔好爆出黎

我本身冇紋身 出親去都有 換完裝之後唔知點解冇左

呢個真, 記得有晚旺角狗屋撚狗有位女手足抬鐵馬定唔知乜Q俾記者影到手臂好大隻公仔

推，好多時見到有手足只係一個口罩參加裝修，唔該就算無錢買裝，都買個便便地既太陽眼 長衫 帽

我識人睇cctv
佢最怕有人貼d印水紙紋身

拍片一秒=幾廿張相
要搵公仔容乜易 一定要好好保護自己
推比多d人見到

唉 落場都見到好多

True

有紋身都知咩事啦

Tu

叫:dermacol(係youtube搵呢個名加tatoo好多results)，啲賣化妝品水貨舖有(Google 會搵到，有分色)，百幾近二百一支
唔知係咪每一款紋身都cover up到(始終顏色深淺密度有分別)，好大幅嗰啲就建議遮啦日日咁茶都天黑
茶完之後話記得用粉定一定佢冇咁痴笠笠
因為化妝品，都係要落妝嘅野抹走
希望幫到你

和理非都算，裝修係唔應該有肉露出

仲有麻煩手足們屌人影相時，自己都要包得好d，唔好淨係一個口罩就算

求下你地包好啲

要保護自己啊

好多手足做緊

小心

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

小心呀公仔佬們

其實影響唔大 cam冇咁高清
上到庭都好大爭議
不過都係謹慎為先 加個口罩

係喎
打出黎都覺得怪怪地

咁攪笑

運動快乾衫好舒服架

小心D啦, 唔該
係鍚住你地乍

手足小心

P牌照推！

有冇紋身都可以著對紋身袖套fake鳩人
保護自己，要有一套